如果呢個時候輸入中國內地醫生到港，相信會有七成港人支持！

為了解決燃眉之急，唯有輸入內地醫生

港人：冇辨法之中既辨法，唔係點者。

結論：港府全盤陰謀計劃大成功！

輸入架話 我即刻上街

不如簡單D, 把有病老人全部移返大陸就醫咪仲快

連英文藥名都唔多識, 寫中文去到藥房無人識睇

你而家即刻去死，我相信所有連登仔都支持添

你個名

出院少左幾個器官不是夢

On9 樓主
你係咪無睇過隔離個post

笑到我，買多幾個鍵盤算吧啦你

鋪撚緊路引入支那醫生啦

帶利是排快隊

我個仔發燒，
去仁安(私家）排隊都要等4個幾鐘！
等到退埋燒
個醫生睇左3分鐘咋，盛惠2000大元

西醫未必
但中醫應該有班廢老贊成

宜家私院都好多大陸人 啲人落黎打針

通街都係藥房都唔識買退燒藥